tvb個流行經典50年唱緊不死傳說

有冇我

有你個friend 小忌廉

邊個唱？